本來想回味Gb pokemon紅版……

從上兩個月玩到而家既紅版，一共玩左二百幾個鐘。呢晚o念住再開黎玩拉，hi!!所有data o吾鬼見哂，我o念呢到既一直鐘意左好耐pokemon愛好者巴打絲打們一定都試過呢種情况，小弟最近想回味一下以前既gb遊戲，結果就係o甘樣之前既心血同時間無哂。其實早前我都睇過資料,gb既電只有最多十年壽命到，我亦叫人幫我換一個新既落去，結果……巴打絲打們，你地類似我既經歷又係點呢？不妨分享一下

多謝巴拉提點，我會努力改善。

冇電都係回味ga一種，200幾個鐘差唔多啦